身邊有無朋友話知持不影響民生既不合作運動？

身邊基本上係全黃，但有啲淺黃思想係有啲on9

唔撐勇武，唔撐不合作運動都算

最好笑我有個fd話佢只會支持

不影響民生既不合作運動

我聽完真係

[緊急分析]法！不！責！眾！